★狂賀！Facebook疑外洩用戶資料 股價場外瀉近4%

外電報道，全球最大社交媒體Facebook被懷疑外洩大量用戶資料，管理層仍未回應事件，現時股價在場外交易低見178.15美元，較上周五(3月16日)收市低3.7%。

事緣上周五，Facebook宣布封殺兩家數據公司，令這全球擁有大約20億用戶的社交平台被揭發或被盜用了高達5千萬帳戶的個人資料，當中更涉及在2016年美國總統大選時，被特朗普競選團隊用來分析及預測美國選民的心理，或因而影響了美國總統大選結果。

市場人士警告，這或許是Facebook史上最大規模的數據外洩，管理層正面臨嚴峻考驗。Facebook管理層暫時未有回應。

執柒左佢啦

冇所謂啦

廢老 is loving it